## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)
==================================================================================

-Объектная модель документа(DOM) – инструмент, позволяющий JavaScript-разработчикам 
работать с контeнтом, структурой и стилями  уже загруженной веб-страницы.
- В DOM всё содержимое страницы (элементы и текст) представляются как иерархия узлов
в виде дерева.
- DOM позволяет получать  доступ к элементам страницы  с помощью JavaScrip, так как 
каждый элемент документа - это объект, мы можем работать c ним, читая его свойства и
вызывая его методы.

====================================================================================

## Задание

Реализовать функцию, которая будет получать массив элементов и выводить их на страницу в виде списка.

#### Технические требования:
- Создать функцию, которая будет принимать на вход массив.
- Каждый из элементов массива вывести на страницу в виде пункта списка
- Необходимо использовать шаблонные строки и функцию `map` массива для формирования контента списка перед выведением его на страницу.
- Примеры массивов, которые можно выводить на экран: 
   ```javascript
   ['hello', 'world', 'Kiev', 'Kharkiv', 'Odessa', 'Lviv']
   ```
   
   ```javascript
   ['1', '2', '3', 'sea', 'user', 23]
   ```
- Можно взять любой другой массив.

#### Не обязательное задание продвинутой сложности:
- ??? Очистить страницу через 10 секунд. Показывать таймер обратного отсчета (только секунды) перед очищением страницы.
- Если внутри массива одним из элементов будет еще один массив или объект, выводить его как вложенный список.

#### Литература:
- [Поиск DOM элементов](https://learn.javascript.ru/searching-elements-dom)
- [Добавление и удаление узлов](https://learn.javascript.ru/modifying-document)
- [Шаблонные строки](http://learn.javascript.ru/es-string)
- [Array.prototype.map()](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Array/map)